曼城對熱剌 賽事最佳球員

好撚經典

呢張先係呀，傻鳩